上水水貨客

弱弱的問：

上水啲水貨客有無少過？我住上水但係一直都怕左佢地所以都唔多出去，又或者混路走，屯門牛成功殺雞嚇猴，上水牛都開墾一下，大家點睇？

水貨客係經濟活動，趕完第二日一定返晒嚟
上次反水貨長遠冇可能work，要諗其他方法搞

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

認同請分享

冇。

石湖一帶係深圳外飛地。

未必。之前熱血公民搞上水驅蝗，跟手政府出限奶令，大陸仲減左自由行來港次數

係，所以目標係改變政策，點樣行動係手段問題

北區人表示支持